Real Clear Politic 拜登又升返上279

你地班五毛開心晒啦

咩網？

好似係大紀元

今日聽大紀元
好似話IOS個新聞app 打低左WSJ成為第二多美國人下載既新聞APP

完了吧
我地愛侵力準備哭喪

real clear politic可信啲

迎接黑暗時代

屌啦媽

其實睇得出傳媒同行壓力係幾咁大

因為法定上根本兩個人一票都無, 然後又打緊官司, 仲有不斷爆出咁多野, 話259其實好正常

但259佢地應該食左好巨大壓力, 所以被迫無端端又變返279

件事比我睇到, 其實傳媒並唔係監察者, 只係權力者的幫兇. 一間傳媒好難獨自生存, 佢都要同其他傳媒合作

比起上黎, 我越來越覺得, 中俄媒都唔係真係咁黑暗

之前佢冇call過
依家call係因為依家拜登開出黎領先既票數已經多過未點既票啊大哥。。。

弟弟佢之前279變左259依家又變返279

一開始話佢279唔係call係乜？

佢個網站個阿頭一早否認左259過好冇

279先啱

我理唔理佢否認 佢貼259兩日然後又變返279 係唔係又係點票機果種人手出錯？

弱智仔仲有無野想噴? 我無時間了, 要offline 唔得閒應你, 有野快D噴埋

PA選舉日後係仲有一堆票未撚點完票呢幾日KEEP住點KEEP住開緊
之前D媒體咁早CALL係佢地自己推按依家開票比例係biden會keep住贏先CALL
RCP冇CALL唔知佢咩原因但依家正式差距大過未開D票咪等於出左結果咪call囉屌

泛民都好開心

Biden carries Arizona, flipping a longtime Republican

Biden 290 : Trump 217 have been reported virtually in all websites.

The latest report is from CNN:

你打咁多字 你知唔知佢一早溝埋哂d選票 而終院一早出左聲話11/3之後票要分開？

當終院意見無到 你知唔知終院可以完全否定佢個合法性？

佢地唔駛幫阿侵 只要話果20張選舉人票無效 登唔夠270 到12/4佢就自動輸？

咁鬼似地獄支國D飛機文

美國國家廣播公司（NBC）、美國哥倫比亞廣播公司（CBS）、美國廣播公司（ABC）與美國有線電視新聞網（CNN）皆宣布，拜登領先川普逾1萬1000票，因此拿下亞利桑那州的11張選舉人票。